區議會和理非環節

係唔係開始全民搵建制啲賄選罪行? 有無專業人士帶頭做，好似運動一開始捉僭建咁

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: